%Jo, du musst hier compilen dass es geht
%Alles nur kopiert von Fachschaftsskript https://bitbucket.org/urm3l/algoskript/downloads von Algo

\documentclass[a4paper, 10pt]{scrreprt}
\usepackage{etex}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{times}
\usepackage{relsize}
\usepackage{wasysym}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{kpfonts}
\usepackage{alltt}
\usepackage{pict2e}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{enumitem}
\usepackage{float}
\usepackage{color}
\usepackage{cancel}	%Kürzen in Brüchen
\usepackage{remreset} % Section-Zähler soll nicht zurückgesetzt werden
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{fit,trees,arrows,automata,calc,shapes,chains,positioning,decorations}
\def\firstcircle{(0,0) circle (1.5cm)}
\def\secondcircle{(0:2cm) circle (1.5cm)}
\def\thirdcircle{(0,0) circle (1.5cm)}
\def\fourthcircle{(0:3.2cm) circle (1.5cm)}
\def\fifthcircle{(2.5,-0.5) circle (0.5cm)}
\colorlet{circle edge}{blue!50}
\colorlet{circle area}{blue!20}

\tikzset{filled/.style={fill=circle area, draw=circle edge, thick},
    outline/.style={draw=circle edge, thick}}
\usepackage{pgf}
\let\SavedRightarrow=\Rightarrow
  \usepackage{marvosym}
\let\Rightarrow=\SavedRightarrow
\usepackage{makeidx}
\usepackage[all]{xy}
\usepackage{ulem}
\renewcommand{\glqq}{„}
\renewcommand{\grqq}{“}
\newcommand{\q}[1]{\glqq#1\grqq}
\newcommand{\heart}{\ensuremath\heartsuit}
\makeatletter
\newcommand{\crossout}[1]{%
  \begingroup
  \settowidth{\dimen@}{#1}%
  \setlength{\unitlength}{0.05\dimen@}%
  \settoheight{\dimen@}{#1}%
  \count@=\dimen@
  \divide\count@ by \unitlength
  \begin{picture}(0,0)
  \put(0,0){\line(20,\count@){20}}
  \put(0,\count@){\line(20,-\count@){20}}
  \end{picture}%
  #1%
  \endgroup
}
\makeatother

% new \oset macro
\makeatletter
\newcommand{\oset}[3][0ex]{%
  \mathrel{\mathop{#3}\limits^{
    \vbox to#1{\kern-2\ex@
    \hbox{$\scriptstyle#2$}\vss}}}}
\makeatother
\newcommand\floor[1]{\lfloor#1\rfloor}
\newcommand\ceil[1]{\lceil#1\rceil}
\newcommand{\LO}{\ensuremath{\mathcal{O}}}
\newcommand{\set}[1]{\{#1\}}
\newcommand*\circled[1]{\tikz[baseline=(char.base)]{
  \node[shape=circle,draw,inner sep=1pt] (char) {#1};}}


% Bäume
\usepackage{qtree}
\renewcommand{\qroofpadding}{0.6cm} % Makes roofs with math-labels work
\qroofx=2
\qroofy=1

\usepackage{cancel}
\usepackage{wasysym}
\usepackage[linktocpage,colorlinks=true,
           filecolor=rltgreen,
           linkcolor=rltred,
           pdftitle={Algorithmen},
           pdfsubject={Algorithmen},
           pdfkeywords={Mathematik 1, skript, Dorn},
           pdfproducer={pdfLaTeX},
           pagebackref,
           pdfpagemode=None,
           bookmarksopen=true]
           {hyperref}

% Verlinkt Abbildungen etc. am oberen Rand
\usepackage{hypcap}

%%%%%%%%%%%%% Quellcode einbinden%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{listings}
% \lstset{numbers=left, numberstyle=\tiny, numbersep=5pt}
%\lstset{language=C}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmicx}
\usepackage{algpseudocode} %Pseudocode
\makeatletter
\renewcommand{\ALG@name}{Algorithmus}
\makeatother
\algrenewcommand{\algorithmiccomment}[1]{\hfill// #1}

% Autoref-Namen
\def\figureautorefname{Abbildung}



% \var{variable} sets a variable in italics in mathmode
\newcommand{\var}[1]{\ensuremath{\text{\emph{#1}}}}
\newcommand{\True}{\ensuremath{\text{\textbf{true}}}}
\newcommand{\False}{\ensuremath{\text{\textbf{false}}}}
\newcommand{\algto}{\textbf{to}}
\newcommand{\malgto}{\ensuremath{\text{ \algto{} }}}

%
\renewcommand{\labelitemi}{\guillemotright}
\renewcommand{\implies}{\Rightarrow} % better =>
\renewcommand{\iff}{\Leftrightarrow} % better <=>
\newcommand{\define}[2]{\emph{#1}: #2}

%\usepackage{txfonts}
\usepackage{scrtime}
\definecolor{rltred}{rgb}{0.75,0,0}
\definecolor{rltgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{rltblue}{rgb}{0,0,0.75}

\input{mathdef}
\input{skriptdef}

% Einige Anstrengungen, um den § vor die Section-Nummer zu stellen
% \renewcommand{\thesection} allein führt zu einem Konflikt mit ntheorem-hyper
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\makeatletter
%\def\@seccntformat#1{\@ifundefined{#1@cntformat}%
%{\csname the#1\endcsname\quad}% default
%{\csname #1@cntformat\endcsname}% individual control
%}
%\def\chapter@cntformat{§\@arabic\c@section\quad}
%\@removefromreset{section}{chapter}		% Section-Zähler soll durchlaufen
%\makeatother
%\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\K}{\mathbb{K}} % |K
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}} % (Q
\newcommand{\R}{\mathbb{R}} % |R
\newcommand{\C}{\mathbb{C}} % (C
\newcommand{\N}{\mathbb{N}} % |N
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}} % Z/
\newcommand{\B}{\mathbb{B}} % |B
\newcommand{\pot}{\mathcal{P}} % Potenzmenge
\newcommand{\gdw}{\text{genau dann, wenn}}
\newcommand{\whitedot}{\color{white}.\color{black}}
\newcommand{\md}{\text{ mod }}
\newcommand{\btl}{\left|}
\newcommand{\bbtl}{\left\|}
\newcommand{\bbtr}{\right\|}
\newcommand{\btr}{\right|}
\newcommand{\Lsg}{\mathbb{L}} % L für Lösungsmenge
\newcommand{\eps}{\varepsilon}
\newcommand{\I}{\mathcal{I}}
\newcommand{\nullvec}{\overrightarrow{0}}
\newcommand{\Lra}{\Leftrightarrow}
\newcommand {\bpm} { \begin{pmatrix} }
\newcommand {\epm} { \end{pmatrix} }
\newcommand{\Ra}{\Rightarrow}
\newcommand{\ra}{\rightarrow}

               
              


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\usepackage{hyperref}
\setcounter{secnumdepth}{2}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{1ex}
\newcommand{\Index}[1]{#1\index{#1}}
\makeindex

\title{Mathematik 1}
\author{Prof. Britta Dorn\thanks{Mitschrift: Henning Schmitter, Andreas Specker, Vorlage geklaut von Jan-Peter Hohloch}}
\date{Wintersemester 2015\\
\begin{scriptsize}Stand: \today , \thistime \end{scriptsize}} 



\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage

\input{chapters/0-vorwort-einleitung}

\input{chapters/01-aussagenlogik}

\input{chapters/02-mengen}

\input{chapters/03-beweismethoden}

\input{chapters/04-abbildungen}





\end{document}
